馬刺官方釋出2分半鐘40歲老人今賽季片段

係得呢d懶識波嘅老屎忽先會吹奏
冇一季場均有20分
Klay Thompson一節都37分啦

係得啲岩岩睇波既青頭仔先覺得廢
拎左奧運金牌重要比場均得分
KD當年都比禿伯格臭啦😂😂

一人一塊最多咪打和

2004年，真路比利身穿5號球衣率領阿根廷國家男子籃球隊奪得了雅典奧運會男子籃球金牌，獲得2004年雅典奧運男子籃球最有價值球員。

2004 United States Men's Olympic Basketball

Stephon Marbury
Lamar Odom
Tim Duncan
Allen Iverson
Shawn Marion
Carlos Boozer
Richard Jefferson
LeBron James
Dwyane Wade, Jr.
Amar'e Stoudemire

佢唔係打馬刺做第6人，去其他隊做大佬，上陣時間一定唔會得<30 min, 同埋一定過20分ppg, 入左4-5次all star

冇骨氣 垃圾

縮係跑車、all time 大前後面呃冠